機場呢隻好牌唔洗2日已經玩爛左

原本可以長玩
衝動上腦累事
連機場保安都幫到盡哂

中哂計 慘了！

又話捉鬼.....依家變成手足比狗捉.......

機場保安就算啦，佢地好多人屌緊搞到佢地要ot

中計啦 ...又班豬

中計

太衝動啦

衝動上頭累事

大家都比情緒主導

又中計撚

成班豬隊友

重點係阻升降
知你嬲打完一兩下咪算，圍鳩班差佬做乜？

一隻鬼就出哂事，冇人出黎指責隻鬼，完全唔記得左個目的係乜

上次塞完稅局大扣分
第二日即刻有巴絲做返道歉行動
重畀六七左派暴徒葉國謙嘖嘖稱奇
都叫做補返唔少飛

今次和你飛變成阻你飛
加上疑似公安被圍毆一幕
已經畀人大造文章
我地惟有止蝕
如果有巴絲聽日搞返個向旅客致歉大行動
同埋將運動tune返正為和你飛
咁就真係功德無量

其實要令機場癱瘓
只可以靠人多塞爆機場
任何阻外國人搭飛機都係揠苗助長
會有反效果
希望各位巴絲明白

都係個句：
不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！

無啦啦阻人飛，自己攞黎
為左個公安，救護都唔俾走，之前d 形像一鋪清袋

咁以後和理非都唔再去既機場
係咪會得番勇武自己去。。。
明明集緊人去民陣個程理非遊行
係咪又變衝擊。。。

有冇睇白頭佬?
幫手擋住D狗,食埋胡椒

個契弟公安帶碌棍就係要搞事
本身已經黃左，點知班衝動手足咁撚配合，
而家俾人扳回一城

好地地唔得 點解咁易中計 明明可以有排玩

印象派抗爭

有d上哂腦 連立場 救護都打

其實可能衝個d根本唔勇武 係鬼
大家要注意安全
不割

有個肥肥地衝出去話想救人, 得自己出到去, 好彩果個白衫係屌佢叫佢入番去, 而唔係拉埋佢,

係術重定有鬼

參與係好呀 但EQ低就免了 寧願你唔黎

...

和理非回合 班勇武做乜鳩野

企上面門口果D係咪覺得自己真夠GEAR狗打...

四面樹敵對個抗爭有咩好處，支持者只會愈來愈少

完全唔知唔比個公安走做乜鳩 出去比哂位人入

咪撚衝啦好唔好？結果又係送頭

大家唔記得唔遵守行動綱領既結果
我地係大海既小魚
要生存只可以靠圍住團結

幫我推撚爆下面個PO 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

推

關鍵時候總有幾個之前係前線好衝動嘅人消失咗

[緊急分析]法！不！責！眾！

公安單嘢其實證實到佢身份就得，通過呢單嘢證實到真係有鬼，但係圍住唔俾佢走做乜9？

一早講咗唔應該主動阻旅客，好似琴日咁和理非咪幾好，但係總係有啲人唔肯聽不斷推同開新po呼籲要主動阻止旅客登機，而家好成功咁俾到政府同狗把柄做嘢

人多無事論其實係點樣推出嚟
咁多人信。。。

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

樓主。你係咁既時勢仲係咁怪責手足
唔做都做咗 咁咪諗方法補飛

同意

本來玩到佢唔畀check in經已可以閃人, 留係度做乜,

好似812咁咪幾好law

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

真係俾人上晒好牌
唔好送頭唔好招人口實啊

集中火力推818！

816有集會！817有遊行！

818有終極大遊行！

所以一早講咗
唔好著黑衫，唔好叫口號
人多就夠塞理得你咩裝束

著黑衫好易比黑警混入帶頭搞事
平民裝束就算有人搞事都無得吓吓入示威者數

擒晚有post叫人唔好著黑衫
有勁多狗同三毛衝出嚟

結果今日佢地用番嗰條橋
黑衫臥底混入搞事
成功搞到今日咁
輸到仆街

聽日林鄭實走出嚟

成班中計撚又成班p牌 屌

個d又係咪自己人呀 屌你老母

各位好波
我已經無說話好講

同意
現場手足可唔可以冷靜啲

成班p牌撚

大家可以唔認同 但唔好放負
諗下點樣洗走污名

唔好放負
唔好放負
唔好放負

其實唔會，一樣係佔緊，咁搞法幾日唔洗開張，一樣焦土

冇爛 做咩都支持 咪撚分化

請立即去中和，去道歉，保證可以keep 住到火，同時唔引人反感先可以再做更進一步既野

發旅警啦

太衝動

你班冷氣左膠收皮啦

不分化不遣責，俾前線決定

衝動累事

最衰都係條金毛

機場唔同出邊
一圍毆已經完

勇武

呈現自己都係受害者，被政府逼害，跪番咁上下時間，上次道歉行動好成功

香港人輸在香港人手
始終不可逆轉

大家係咪想贏阿？唔割阿！

塞兩日 放一日

好撚on9 原來冷氣軍師就係咁嘅一回事
你地屌撚飽佢 佢地咁少人衝入嚟唔通唔圍返住佢？
食撚屎啦你地 得個屌字

和你非主場變左勇武主場,俾下意見又要俾人屌老母,大家冷靜諗一諗

其實你地語氣可唔可以好d 大家初衷都係想件事好
我講緊班冷氣軍師，又咩豬隊友又話人on9又恥笑mode話手足送頭，上帝視覺講呢樣個樣，上親連登見到d互屌po就煩
我以後都唔出咩所謂和理非啦 你地咁有勇有謀

推 我地係親善大使 唔可以俾人spin到!!!

唉，比D車走就算啦
咁衝動做乜呢
扣撚晒同情分

真

係咪有鬼

屌還屌都做左份內事,佢由狗衝入黎而家呢堆人上晒警車啦

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

圍佢又點？喺遊客面前展示我地粗暴既一面?

今日T2 向禁區左手邊set block⋯有兩個高高大大既長期係到叫囂同屌人 一個戴cap帽一個冇 兩個都黑口罩企埋一邊 嘈到真係走光邊緣好似想出手打人咁 有女仔嚇到喊
我地一邊係到諗緊有冇方法壓制大家既情緒 佢地就一邊係到嘈
我真係寧願佢地係鬼 如果係自己友 我真係想打撚柒佢地兩個

有遊客想衝 又未至於好大動作 事實上我地的確係阻到人 一係冷處理一係向佢地道歉解釋 個兩條撚樣就一尾係咁屌 到後面好多人情緒爆發到差d打架

屌你老母臭系我地係長期作戰 唔係一日半日搵命搏 軍心比你屌散嚇走幾多人 今日即使block唔哂就代表冇成果咩？

連情緒管理都唔識就死返入老母個閪到啦

仲有你班冷氣軍師 你地既作用係去持續upload最新資訊 而唔係火上加油 識唔識無視d膠post推返d正常post

真respect
睇得出係同路人 幫左機場班手足唔少

群眾唔識控制情緒
輸硬

證明和你飛本身有用
中共手腳咁快就出招就知有用

無得正評，但真係講得好中！

不 割 蓆

屌你老母又黎帶風向

我好聲好氣叫前線諗下點解要塞departure hall都俾人屌呀，佢地已經情緒主導又唔認，係咪要聽下人意見呀？

屌你老母 收撚皮
5毛冷氣軍師

由塞路嗰一刻已經錯

突發即時

原來岩岩帶頭衝+打爆警車車窗個個
係愛港力的紅底分子
佢想混入帶頭搞事,等警察可以入機場開火
佢打完差佬之後入左機場打市民
依家佢比人捉起左影大頭相

見到佢搬野好辛苦
但係佢咩都做唔到

衝動的係咪鬼？

唉 比人fake曬出去
當個個咁撐我地 我地咁樣浪費咗人地心血

屌你啦 爛

不分不割

經一事長一智

大家都係進步緊

啱呀，你可以憤怒，但我地行動唔可以只係為左泄憤，如果唔係就同班狗無分別

討論改善啦
放負會贏？

你班冷氣軍師咪撚係到帶風向啦

根本重點唔係捉鬼 派條友入去扮捉鬼都可以玩死你成日啦

其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

原來唔認同你做法就代表係鬼咁你都係鬼喎

塞路唔係錯 而係應該一步一步 checkin左應該放 而counter暫停既時候我地就應該續步移d人坐埋去 地勤自然識走開 咁樣先真係唔會有突破

佢話佢只係一個大叔
係嚟保護啲年輕人

唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆
唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆
唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆

核彈都唔割
豬隊友做乜唔割蓆

係咪？

在連登批評前線要落地獄ga

原本諗住聽日入機場，而家咁，仲入唔入？

唔好再互屌
諗文宣
諗善後

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

唔知你哋想點

又話打狗又話還眼 原來講下架咋？一個女仔盲咗隻眼，n咁多個手足重傷，你同我同情黑警？著得防暴都係想殺你嘅狗，唔好咁天真好冇

中計！ on9死開啦

你唔同我一樣做法就係鬼㗎啦

一條片睇哂掹槍因果 share開去

而家變左捉鬼大會
唔冷靜唔會嬴,
我地睇睇一張64既相

正苦都知機場呢張牌唔輸得

所以寧願自己出手癱瘓機場幾日先

再混d大量鬼入黎搞事

有黑警，有黑社會，有公安

令到香港人無得再出機場王牌

示威者都會被人孤立

好撚絕

同意

大家唔好衝呀
衝擊只會畀籍口警察清場
我地和平佔領咗咁多日會前功盡廢㗎
邊個衝就一定係鬼

呢幾句嘢係咪好熟口面呢

[文宣] 公安單野..........

下，你割我蓆？？

你係鬼

Push

中晒計 唔係想分唔係想割，但係唔樣唔work。
機場行動會毀於一旦

cc台中計黨又蒲頭

圍警總？
引你衝咋！中計喇！

圍律政？
好難守㗎！中計喇！

衝立法會？
空城計呀！中計喇！

去旺角？
警察熟晒路！中計喇！

新城市打警察？
民意逆轉喇！中計喇！

圍中聯辦？
唔好送頭呀！中計喇！

打游擊？
佔路擾民呀！中計喇！

汽油彈？
前線有鬼呀！中計喇！

衝機場？
我地中計黨冷氣軍師無得去旅行喇！中計喇！

鬼

睇live既全部收聲

邊個唔認同我邊個就係鬼

不割蓆
唔做都做左
誠懇道歉希望可以補飛啦
唔好互屌唔好散播失敗論
我地有得救架

豬隊友要割

尋日去到點知機場停飛>中計,方便清場
6點冇清場>中計，係黑警放風想d人走
今日塞往唔比人走>中計，外國遊客會唔支持我地

在場既冷靜派可唔可以出面處理下？

是真的，有一兩個group 嘅和理非表示唔會再去。

我唔係想分化，割蓆，只係想檢討下 點樣可以和平番，人地係狗係鬼，你地唔理，佢一個人都on9啦。搞到遊客真係冇意思。

個group 其中一個和理非: 唔俾人番自己國家，我實在接受唔倒。其實有啲道理，因為真係唔關佢事，佢又唔知香港發生咩事，矛頭就會直指落去我地到。

收皮啦，核爆都唔割席呀

唔俾救護入嚟又係咪鬼？定比救護入嚟先係鬼？

一開始我都覺得有d過火，但係有身分證有內地passport，加埋love警察衫，綠色衫扮記者無記者證，真係咩都齊

機場比返真正既和理非搞啦，向旅客宣傳下香港既運動，唔好令班旅客都驚左你地，班前線訓練下EQ同休息下啦

屌琴日最多人又話太和平
宜家又話太勇武

哇，割蓆？你係鬼

真無覺得無point唔比人上機囉

留返佢係度，手足散水啦

當然有鬼推，但如果大家回復初衷理知D就ok!總言知經一事長一智。大家不分割

果d鬼黎架

屌你老母

機場唔衝已經係共識
講句粗口都割啊

無錯
咩都中計
到最後就會變成入機場=中計
無人入機場和你飛
任務成功 可以番去收bonus

除咗中計黨依家仲有埋捉鬼黨
香港人真係唔配有民主

打救護立場既係金毛，想救第一個被發現既公安果個金毛。 隔黎post話佢之前都有出現搞事

其實捉鬼有咩義意?

好擔心中計黨部冷氣夠唔夠凍

岩啦 block撚晒上面班撚樣

佢話佢係路過....

完全唔明索帶綁人有咩用
阻救護又點姐
輸哂

係呀,但佢做左咩呢?未審先判? 陽光司法?
佢係影左你地相就DELETE左佢D相.

而家成班圍住佢,好燥動咁大叫,其他人係外圍了解唔到你地咩事.
我唔係割席,但希望大家除左努力捉鬼外,唔好忘記左入黎既意義

停止捉鬼

自己玩死自己，小小野就騰晒雞，自亂陣腳，輿論無晒

家下呢個局面搞到聽日俾唔俾入機場都未知，今晚已經夠比警犬做大件事。
所以我覺得根本係鬼搞亂個運動，警犬 可恥，就係唔想我地入機場 唔方便佢行動清場。

不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！

中計黨

班人當自己赤柬領導人
學人講政治純正
又唔夠膽武力解決同路人

提議唔係割席
正如前線會叫和理非唔好成日一野跑走晒,
咁又叫割席?

唔好閙，可能是鬼，總之大家抱著不爆力就不會出事。

分化撚收皮啦

仲圍都唔知圍乜柒
拎條友出氣把撚咩
講好左和理非又比人大做文章

割𥱊撚收皮

唔好話係鬼,無人係鬼,見到既個個都係人
唔同意佢打人就拉開佢,成堆人圍住一齊大叫可以點冷靜?

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不分化 不篤灰

1999年吳嘉玲案之後香港仲有司法可言？

係證明內地入侵，同干預香港體制既證據。警察夠扮義士，你又唔講。大把義士判暴動。

反正我唔割席，但係觀感唔好，要靠文宣宣傳反擊

好擔心機場被拉嗰幾個 有排受

我係真心想知捉到鬼對件事有咩幫助
入機場目的係想停飛 打經濟牌
點解要搞到有機會比警渣介入

即使係咁
行私刑遮鏡頭
阻人求醫
同黑警又有咩分別?

比意見 檢討都要做
但唔好屌手足啦好嘛

push
sorry 運動係好需求
稅局個次係好例子

如果有朋友係勇武嘅，可唔可以㩒一㩒先，如果大家夠冷靜，其實係人係鬼一眼睇穿！

其實講真，一兩個人使咩咁緊張，我地咁多人，由此可見黑警錫身，找大陸老施苦肉計，我地條戰鬥路仲好長，呢次是一個經驗!

推
不割席 檢討每一次行動先係關鍵
當自己捉棋緊 行錯一步壞棋 要諗辦法扳回劣勢！

而家係和理非出動嘅時候！

今鋪俾人話暴徒唔好又話人定性左你班豬隊友

明明就係警察混入示威者打人 阻塞外國遊客

示威者一直叫停

人地出左手好牌比我地 宜家唔用幾時用

幫我推上去

帶頭個個好可能係鬼，但係現場嘅話真係好容易會比情緒波動到想去幫手，之後就越跟越多人，一發不可收拾

依家唔係分析既時候
現場情緒高漲好難冷靜判斷

中國人唔可以黎香港?
佢做左乜野干預香港體制?
香港警察番大陸又係干預中國體制?

我都絕不割席,但只係唔想變左捉鬼大會

果個金毛乜L野事呀，記者又推，救護又唔俾走

仲有黑警臥底

要成功
一定要學識冷靜

和理非行動真係冇必要著黑衫

雞場重點是要佢停飛 而唔係搞文革！

而家搞到和理非唔敢入機場

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

警方都話：手段有待改進。

你當我地神咩，我地無大台無指揮，難免有d觀感唔好既地方，但不分化。加強文宣！

堅持五大訴求，不分化，不割蓆。

612，721，811

最原本既plan係
癱瘓機場->經濟爆炸->焗林鄭回應

有興趣可以睇下擒晚啲黑衫post
啲狗同三毛出盡力叫人著番黑衫
等佢哋可以混入示威者度搞事
事實證明佢哋成功了

我有去機場

P牌推唔到自己個po

親身同現場個外國記者傾過
求認真睇

中後段我先到場
發現有3個可疑人喺到唱雙簧
不段話見到踢人打人既係帶住耳機，叫我地放人
佢地不停轉換位置，然後相繼認同對方

跟住我見到有外國記者解釋經過
佢係第一身見到事發經過，有show相比我地睇
首先佢話個疑似公安一被發現
已經好多人圍上去想出手
佢影到一個人攞住棍想打
上前想保個公安，比人打傷埋
個個不斷踢，個記者用身去擋都踢
眼同手都受傷，比人拉返出來先無事
佢話開頭用棍篤人嗰個一打完就散水
我問有無見到”帶耳機人”
佢話無，但太亂不能肯定

比人完美劇本哂啦！
機場張皇牌送出去比人！

我都有

長玩?夏愨機場呀?

叫你賴比黑警

我依家都好混亂
到底搞到遊客應唔應該
依家機場咁亂應唔應該
係咁捉鬼應唔應該
我唔敢亦都唔會下判斷住
大家要不斷睇現場直播了解件事先
唔好亂推住,
係人都知連登即晚會有太多PO
係好亂
唔只出去既人要冷靜
鍵盤戰士都唔該冷靜少少

喱個point係好有力，但係唔好成日用
記住我地係人

認同道歉呢個活動。有時無話鬼唔鬼，大家都係心急想有成效。我覺得可以再討論呢兩日嘅活動，成效>收益就要再決定點改。

721 811

係現場真係要自己fact check、獨立思考 宜家真係太多鬼 防不勝防

覺得勇武有啲心雄 機場依個地點咁就冇咗⋯
唔會分化but勇武可唔可以高EQ啲同尊重和理非活動

入面大部分和理非，零裝備，唔理有無鬼，唔該冷靜啲！ 唔好戀戰，唔好上頭，會死人架班狗衝入去！

咁唔通話佢特登有心㗎？

正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

長玩唔係指日日入, 今朝我都有出POST話日日玩一定輸
日日咁玩一定變金鐘2.0

善用不推post 功能

知唔知手足點解咁急？
就係你班撚樣話長玩
結果呢 人呢仆街 越黎越少呀

講真，我一開始都會覺得唔好，因為如果唔係有搵到證明文件，怪錯人，場面就同文革批鬥差唔多。

但大家聽日可以討論，抗爭路漫長，難免出錯，但係我地要堅持五大訴求，不分化，不割蓆，各自爬山。

明明個行動就有名叫 和你飛，擺明和理非，都可以變哂衝擊，只能說班吹風鬼好勁

機場好多鬼，我地帶手足真係控制唔到自己

成件事係好撚on9，但係大家真係唔好割蓆，一割即輸，乜撚都無哂

打仗唔係邊方情緒高漲或者充滿鬥志就得
一定要冷靜分析 可以搵人商量 批判性思考
仲有忠言逆耳 唔好一開始就否定其他人意見

我只係一個冷氣軍師 你可以唔聽我意見
但係現場手足既意見你一定要聽
係現場大家已經係一team人 可以冇大台
但唔代表可以騎劫其他人意見
諗野唔好只從自己出發
因為仲有其他人齊上齊落

推!

所以要做文宣叫前線自己上網、上telegram自己fact check同了解現場情況先做判斷，以防範有鬼混入帶頭壞事

停止攪機場喇

中撚晒計

一定要道歉！

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

大力推聽日大家齊補獲

爆完眼第2日
就少左一半
仲有拉左咁多百
死左咁多個

你咪繼續政治潔癖
下次落街食飯比人當係暴徒唔好叫人幫你

重申, 長玩, 唔係日日入
香港人性格你知我知
第一日一定最多人, 成功, 因為人人琴日都係嬲到仆街
但唔代表第二日可以照辨煮碗
連續日日去一定唔得, 人係一定會少

agger，
需要將機場變返做和理非場地，用人數取勝

真係唔知仲想點
我淨係見到自己友被孤立

我都覺得係
大家好衝動

希望控制搭手足企出黎
你地企出黎困局矛盾即可破解
既能癱瘓亦保全民心

五大訴求 缺一不可

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

政府就係想拖 想冷處理
班和理非又咁聽政府話

打人係警察扮架

大家濫用
不分化
不篤灰
已經很大鑊了

和理非: 要去旅行，不了

黑警扮示威者打人

中計中計中計，由六月中到依家呀肯撚定係啦

不割。衝擊者為popo臥底。
此post已完。

我唔介意你屌我, 因為我唔一定正確, TOPIC亦打得唔好

但想大家, 前線後排都好, 要冷靜, 嬲, 大家都嬲
但做一D同黑警一樣既野, 同埋批評黑警既野
例如阻人救援, 想遮鏡頭行私刑
咁同黑警又有咩分別? 係咪可以做好D?

死都唔割唔代表唔評論得嘅
我地要做得比警察、政府同共產黨高尚呀
不斷情緒主導有用咩...

無底線攪爛咗，跟住點?可以點?

可惜其他人唔會分
照入我地數
這幾日要執返好個形象
同盡spin去卧底身上

//當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//
梁天琦致香港人的信

難聽啲講，就算要割，都係同冇出黎嘅人割，係佢地唔出黎，唔夠人數下先迫到要用block閘嘅方法達成目標

但無謂再內訌，宜家要諗嘅，係點樣谷返個人數上去

射核彈都唔割！

停止捉鬼，依賴投票

我都唔明。
點解會有人覺得人多冇事？
機場就一定唔開槍？
政府會顧面子？

我唔會信, 呢個軍政府已經冇性
5萬人又好,10萬人又好, 照樣武力清場都唔出奇

可唔可以唔好再指責，大家都唔係先知，大家都係普通人，係中左伏呀！係衰左呀！咁點呀？比啲時間大家成長得唔得呀？

出得黎大部份都係年青人，社會經驗不足，點解d卑鄙小人玩？咪比時間大家進步囉，唔好一出事就出黎指責啦

可唔可以唔好再指責，大家都唔係先知，大家都係普通人，係中左伏呀！係衰左呀！咁點呀？比啲時間大家成長得唔得呀？

出得黎大部份都係年青人，社會經驗不足，點夠d卑鄙小人玩？咪比時間大家進步囉，唔好一出事就出黎指責啦

唔指出黎, 又點知錯?
如果指責係都唔肯接受
同呢個政府有咩分別?

比班卧底煽動曬
和理非主場 勇武就休息啦
和理非其實要睇實班前線 叫佢地冷靜
當然已經發生咗 又不割席 希望班和理非唔會比人嚇走曬

專注818！

已經成版都係指責po喇，我係話唔好「再」指責，唔係唔好指責

agger

靠人數逼爆Arrival 再逼上Departure:
證明好多人不滿 + 太多人塞住上唔到都冇辦法

唔夠人但走上去塞離境閘:
故意製造混亂刁難
比遊客感受好差，甚至搞到佢地返到自己國家用第一身唱衰我地，到時登幾多報都唔及人地第一身角度咁有說服力

要記得，我地去機場既目的，係想和理優咁比全世界既旅客知道港共同中共暴行，同時比佢地親眼見到我地高質既一面，希望佢地返自己國家幫手宣揚

我地並唔係要變成故意刁難佢地既麻煩製造者

希望我地大家呢幾日真正比返啲誠意同承擔，對呢啲外國朋友道歉，真正將機場交返比和理優

大家加油！

光復香港 時代革命！

我睇錯,sorry
唔難理解, 我地唔係分化撚
點都唔割
但會心痛 先忍唔住出post

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

明白嘅，而家大家都好肉緊，大家繼續努力

正式宣告抗爭全面失敗

收皮啦屌你老母 個個post都見到你隻三毛

而且機場得兩條路走
根本孤島嚟

係機場的確好大引誘
一佔就成效好大
但係風險都好大
我地承擔唔起

其實講左話機場係和理非主場
其實班狗已經走緊 點解仲要挑班狗機?
下次可唔可以冷靜少少

勇武一落場咩都玩得爛

Btw唔割

中你老母閪咩唔撚見人又聲大大齋屌

和你飛根本就係和平示威，所有勇武都唔應該去，所有無出過去衝，無機會比人拉既和理非基本唔需要戴口罩，戴口罩就易比黑警混入示威者，只要所有人都唔戴口罩 和你飛係會贏

我想問玩爛左嗰班人對唔對得住盲左眼個絲打？我屌晒氣地老母